【長期置頂】唔該想塞地鐵班友用下腦

你估你塞左地鐵等其他人返唔到工就會去幫手呀？

Come On咪咁天真啦
可能真係有少數真係會黎支持幫手
但我相信大部分返唔到工既咪返屋企訓下教

你地咁做只會害死朝早趕黎支援既香港人

呢啲時候唔該槍口對外

屌你老母 千奇唔好塞地鐵，一個二個比個冇source黑驚wtsapp post慫恿到，冇支援想點打啊
塞地鐵都唔係聽日啦

有理由懷疑個wtsapp post 係鬼係黎搗亂，你睇下有幾多討論先啦，已經中咗驚犬計,比人分化

建議聽朝去支援既依家就好訓

港島綫
05:55由柴灣開出
06:00由堅尼地城開出

將軍澳線
06:00由寶琳開出

荃灣線
06:00由荃灣開出

東涌線
06:02由東涌開出

南港島線
06:00由海怡半島開出

好強調再講多次

唔好塞地鐵

到時搞到公眾反感到時輸嘅只會係香港人